想問bingo字出到去邊，咩version？

我只係睇到皮外傷